Xmen根本係抄十兄弟，不服來辯

千里眼

大力三

飛天五

鐵頭六

係 好 ok

55

X戰警（英語：X-Men）是漫威漫畫的超級英雄團體，由史丹·李和傑克·科比創造，初次登場於1963年9月漫畫X-Men #1中

自膠 醒唔起係舊故仔嚟

1959年已經有十兄弟